有冇人讀過vtc個汽車工程？

可唔可以入黎講下個課程

Hd?

如果 DVE 呢

冇讀過答你唔到

咁 HD 呢？
課程會教啲咩
會咩形式教？

之前讀三年制dve
頭一年基本上上曬所有工場堂
拆油渣偈
噴油
駁電線
拆波箱
冷氣
燒mig銲
鉗工
呢類野

有一科汽車工藝考文字題
仲有中英數
一年制應該少d野掛

我唔係特別鐘意車，但工場堂上得好開心
好懷念果陣

可唔可以講多少少呢度

世伯
btw i大ae真係好多痴線佬

汽車工藝 用中文教車既知識
內燃機既歷史，車軩 軚 避震 波箱結構等等
考試就abc 3part, mc, short q, long q
呢科我好似未拎過ex

中文應該都係普通話小組討論，作實用文之類
英文照住上堂教你點做就得
數學都係，最尾有科選修數學教微分，因為堂數多所以易學過ive hd sem1

數係會包咩範圍？
我見佢寫中史

已經唔係好記得學過乜 不過少過+淺過dse好多
邊到寫中史? 可能改左名又改左d課程

讀梗

可唔可以講下課程內容
除咗汽車之外仲有冇其他野

你仲想有咩？

肯撚定冇中史
可能下屆有

我

sbi既汽車工程
btw已經好耐了

你就係俾人叫收皮個個？

屌你老母 讀得掂VTC嘅AE先講嘢啦 乜撚都笑
望下前面速大等緊你喇HKCC英雄

唔撚駛問我讀乜 我要入就隨時入到HKCC嘅
想笑鳩HKCC就隨撚便
IVE AE有巴打隨時靠Intern入機電署咁好景唔通又同你講咩
發你嘅大達啦去 不過睇死你現實一定係一個無乜存在感嘅HKCC死毒撚